Red Velvet瑟琪放送事故 「比中指嚇歪」緊急收手⋯表情包瘋傳

南韓人氣女團Red Velvet於7月推出小分隊組合，由IRENE與SEULGI（瑟琪）聯手出輯，帶來性感又黑暗的歌曲《Monster》，新穎的造型獲得，甫推出就獲得迴響。她們17日拿下音樂節目《Music Bank》一位殊榮，瑟琪在安可時拿起怪獸的手套準備戴上，怎料出現「放送事故」，意外在鏡頭前比出中指，嚇到她當場收手，可愛的表情包瘋傳。

▲▼Red Velvet瑟琪在戴上手套的時候，意外變成比中指，嚇到她緊急收手。（圖／翻攝自KBS Kpop）

IRENE、瑟琪的小分隊17日奪下音樂節目《Music Bank》一位，在安可部分，兩人手上拿著許多慶祝道具，趁著氣氛開心之餘，瑟琪從IRENE手上接過一個怪獸手套物品，她將套進手套裡，卻因為手套的形狀意外比成中指，她意識到手勢不雅，瞬間在鏡頭前嚇歪、緊急收手，直到第二次嘗試才成功戴好手套，然而，這段插曲「放送事故」逗笑粉絲。

▲Red Velvet推出小分隊，當天獲得一位安可時，兩人歌唱實力獲得稱讚。（圖／翻攝自KBS Kpop）

值得一提的是，IRENE、瑟琪當天在安可部分秀出清唱實力，兩人歌唱水準獲得粉絲大大讚揚，尤其是IRENE雖然在隊內是擔當Rap，但歌唱部份也有一定能力，令歌迷驚艷表示「唱得真好」、「安可水準很厲害」。

熊熊壞女人

哈傻仔

會唔會入廁所打冷震

笑死